1800 追落後，7％息

推介大家1800，插足幾年，而家2.95 PE, 7%息，就黎兩會講一帶一路，上年炒新經濟，今年係時候炒舊經濟，大當一齊當GME 咁炒上去啦

目測今年至少8蚊

利申：已all in

圖都無張話all in

基建股疽落後，話左

Highly leveraged company
High risk high return
公路版恆大

乜都無就話8蚊

至小100

企穩100天線，準備一飛衝天，下個月開埋兩會最少先見6蚊

睇圖好似都幾靚

呢兩日跑贏大市，上呀，兩會一開就火箭

依幾日1800都強過大市 100天線似守得到 企返上4蚊收就應該好穩 P/B又咁低 又有6厘幾息 幾隻基建股佢應該最好

兩會都開完，未升喎

鞭尸

中共都放棄左一帶一露
兩會提都未提過

個市插左2000點，1800冇插過，仲想點。。。月尾出業績就爆升啦

今日出業績啦喎，爆升未？

出完業績就爆

一帶一露都收左皮啦 仲追乜野落後
依家班亞非拉起完鐵路冇錢還 唯有割地比支那
到時1800 就可以write off 哂D bad debt 幫国家完成歷史任務

呢隻支那股18果陣成班人已經打哂飛機話睇好一帶一露企穩8蚊追落後
然後19年又話企穩6蚊追落後
追左幾年依家變到企穩3蚊追落後

心水清

dllm仲推1800

有朋友$8.8買左
唔知走左未

瘋狂恥笑

完美下降軌